<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">RequeriOn</string>
    <string name="label_inputSus">Número SUS: </string>
    <string name="label_inputCpf">CPF: </string>
    <string name="hint_sus">000 0000 0000 0000</string>
    <string name="hint_cpf">___.___.___-__</string>
    <string name="activityLoginTitle">Acesse a sua Conta: </string>
    <string name="createAccount">Crie sua conta</string>
    <string name="text_buttonLogin">Entrar</string>
    <string name="msgInputIncorrect">Preencha todos os campos corretamente</string>
    <string name="msgIncorrectLogin">Número do SUS ou CPF incorretos</string>
    <string name="text_requirements">Requerimentos</string>
    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="chat">Bate-Papo</string>
    <string name="notifications">Notificações</string>
    <string name="about_us">Sobre Nós</string>
    <string name="log_out">Sair</string>
    <string name="name">Nome: </string>
    <string name="about_p1">Apresentamos o aplicativo RequeriOn, uma solução inovadora para ajudar a reduzir o índice de absenteísmo dos pacientes em consultas e exames regulados. Sabemos que muitas pessoas perdem a oportunidade de receber o tratamento de que precisam por causa de faltas pela falta de atualizações ou o tempo levado para marcar as consultas em compromissos médicos. </string>
    <string name="about_p2">Com o RequeriOn, isso não precisa mais acontecer. Nosso aplicativo é fácil de usar e oferece uma variedade de recursos para ajudar os pacientes a gerenciar os seus requerimentos, podendo ver se já foi marcado ou não. A interface intuitiva permite que os usuários vejam suas consultas e exames agendados em um só lugar, com lembretes personalizados para ajudá-los a não esquecer.</string>
    <string name="about_p3">Além disso, o RequeriOn permite que os pacientes reagendem suas consultas ou exames ou até mesmo cancelar com apenas alguns toques na tela, tornando mais fácil para eles se adaptarem a mudanças de horários ou imprevistos. Com nossa tecnologia de notificação em tempo real, os pacientes são informados rapidamente de quaisquer alterações em seus agendamentos.</string>
    <string name="about_p4">Não importa se você é um paciente que precisa se organizar melhor ou um profissional de saúde que busca reduzir o absenteísmo de seus pacientes, o RequeriOn é a escolha certa. Nosso aplicativo foi projetado para ajudar a melhorar a qualidade dos cuidados de saúde, tornando os processos mais eficientes e reduzindo as taxas de absenteísmo. Experimente o RequeriOn hoje mesmo e veja como podemos ajudá-lo a ter uma vida mais saudável e organizada.</string>
</resources>